** O que posso fazer com UML? **

- Analisar e representar requisitos de maneira unificada.
- Construir modelos para resolver problemas de clientes
- Comunicar propostas de solução na linguagem do publico alvo
- Documentar informações de maneira padronizada


